# Objetos similares

Identifique y defina las características de una maestría para los países de la Alianza del pacífico . Realice un modelo inicial que tenga mínimo 7 atributos. Posteriormente vaya presentando objetos similares donde se evidencie una diferencia notable a fin de ajustar el modelo. Para ello mínimo se deben presentar 10 ejemplos buenos y 10 ejemplos casi buenos. Debe evidenciarse el modelo original, el modelo del ejemplo, el heurístico aplicado y luego el nuevo modelo.


